Foodpanda 步兵/車手/單車手 (52) 父親節做義工

新仔爬下文先問問題啦
個撚個申手黨
幾錢一單都要問
接單率9成都要問
西熊tg咪寫撚曬
講個秘密你班新仔聽啦，頭10單(當$30一單)要做義工架

By犯賤貝兒:
成班友爬文都未識
有咩唔明睇完Roadrunner>支援
先再問
為保生計
請各位不推文回覆
多謝合作

By 我咩都唔識架:
諗住入行嘅巴絲唔好以為好好賺
搵得多嘅人只係少數
除時最低工資都冇

閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多

想入行嘅三思下係咪值得入行
珍惜光陰 勿做閪熊

其他問題
1. 點解我一接單就負鐘？
因為係其他人踼出黎嘅閪單

2. 備注寫無接觸送遞xxxx係咪放門口就走得？
預設黎，如有寫放喺邊請跟住做，無寫請照扲鐘

3. 係咪過一公里就可以叫聽筒轉走？
同事，系統顯示屬步兵送遞距離，請繼續送餐
2.x公里喎，步兵點送？
同事，系統顯示屬步兵送遞距離，請繼續送餐
(有人問過，一百公里公里要送)
(可轉走情況: 跨區)

4. cod 我交左但佢telegram仲未覆我點算？
星期六都未覆你先再問
telegram覆左但錢包未扣咁點？
用番telegram叫cherry扣

5. 分單我係次要，但太少野，我一個送晒佢得唔得？
唔好，如果cod單你點收，你係"主要"先好拎晒

6. 分單我係次要，去到餐廳前一條友送晒點算？
心懷感激地直接拉完成，唔洗報聽筒

7. 報左簡介會要點準備
by 逝去的不回來 巴
著定suit，整整齊齊，同埋要英文自我介紹，prepare下，唔洗太緊張

8. 耳筒亂咁黎，佢大撚晒？
係，佢係大撚晒，你仲投訴唔到佢
如果我好嬲要屌聽筒？
會取消合約 by 老泥

9. b4無更點好
還裝del app

10. 張單取消有無錢收？
已取餐收半單錢
未取餐毛都無條
有時會唔同但主要係咁

11. 我未到餐聽就扲左提取，去到發現無開咁會點？
停賽

12. 我現在有空有無用?
未完更前會通知你延長，都市傳說最多兩小時，好少會遇到

13. 唔著佢件閪衫，唔用佢個閪袋得唔得
佢件衫唔著無問題
佢個袋唔用有機會被人報串罰停賽，部份地區隊長/餐聽係報串黑點，自己問番該區巴打

14. 遲過佢顯示個時間完成會點？
乜事都無

唔識計week睇手機內月曆Apps有寫

【出糧篇】(糧期內90%接單率)
逢『單數week』星期三出糧，
糧期係『上個單數week星期一～出糧week星期日 』
例子： week 19既5月6日出糧 (20/4~3/5)
下次幾時出糧自己計日子啦仆街

【COD現金單篇】
逢『每個星期一』會叫你交返
『上上星期五～上星期四』COD單
例子： 5月11會email 叫你比5月1至7日的COD
下次幾時交COD自己計日子啦仆街

賬戶名稱 - ROCKET FOOD LIMITED
銀行名稱 - HSBC (004)
銀行號碼 - 848615399838
備註:
1. 如可以, 請於銀行付款中註明Rooster ID.
2. 你的付款需時2-4個工作天於Roadrunner錢包中扣減.
3. 若未能在限期內過數,你的帳戶將會被凍結.
4. Telegram(5981 1380) 發送入數記錄

【組別篇】B1-B6
逢『單數week』星期日更新組別，
計分期係『上個單數week星期五～出糧week(單數)星期日 』
例子： week 19既5月8日更新(24/4~7/5)
下次幾時更新自己計日子啦仆街

新仔同我睇曬先開工

閪熊新手問題整合
For懶得睇教學片，
同常見問題嘅6仔朋友們，
以後唔會再答呢度有嘅問題

A) 開工篇
1.開工前打卡
打卡地圖更開始前30分鐘先睇到，會有藍圈顯示咩範圍先打到卡。

2.接單
當好彩系統俾單你嘅時候記住1分鐘內接受，唔係就自動當你拒絕+放你半個鐘break。

3.攞野食
攞完禁已取餐。唔好攞漏野/錯單，
唔係嘅話另一個熊貓手足真係多得你唔少。

4.去客到
app個pin係個客自己pin有時會錯，自己對google map穩陣d。

5.完單
建議落返街信號好個時先禁已送達，費時搭lift個時俾系統派單接唔到被逼放break。

6.分單
有時太多野攞唔到可以問耳筒分單搵多個熊貓幫手攞。

B) 錢銀篇
1.出糧
每張單固定人工，區區唔同。糧每兩個禮拜三出一次，同埋第一次出糧會扣義工裝備費。
2.COD
有時攞完野食會提你問客收返錢(COD)，記住要收。app錢包個度唔係你人工，係COD條數，每個禮拜一會email叫你還錢。過數/轉數快備註自己id cap低tg返俾閪熊之後一兩日cherry會幫你扣返。
3.20蚊地獄
接單率太低(拒絕太多)會變每張單得30(車手)/20(步兵)蚊。

C) 系統篇
1.冇單
閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多 (By 我咩都唔識架)
2.攞更
6仔星期二下晝4點自己去rooster攞下星期更
3.自己id
Roadrunner>Rooster>My Profile
4.做埋其他區
(雖然而家好似可以攞曬全部區嘅更)

5.仲有問題?
Roadrunner>幫助>常見問題

所有新仔同我睇哂佢先開工

【必踢餐廳】
【持續更新中】

【連鎖店】
南記
譚仔三哥(如果有山賊手羽 恭喜你可以等起碼40分鐘）
沙嗲王（Foodpanda 重點推薦餐廳 間間都閪冧甘多單）
茶木（求其百零蚊單 都要半個鐘）
十二味(呢間屌佢老母仲慢過譚仔）
太興（燒味飯都可以半個鐘 懷疑係即叫即燒）
稻香(呢間正仆街 去到先至慢慢印單 再慢慢寫單 再慢慢炒)
湯加（阿姐吹水多過做嘢）
PHD（佢一定做咗自己客單 再做閪熊單）
Pizza Hut
Shake snack(次次都係去到先印單)
喜茶
NeNe chicken
桂花小幸
敏華

【天水圍區】
櫻花樹下（區內推薦餐廳 日日爆單）
龍華
刀削
漢堡
海南小廚

【紅磡區】
川味香（有手腳俾老闆打）

【荃灣區】
Eurogogo
韓正屋(大銀碼單30 mins up)
The point pizza
cossi
大戶屋
上海popo(熊單好慢，但袋單又好快手)
翠河(茶記黎講算慢)
樓下(做自己單先再派你)
銀龍(同上)
羅麥記
神石燒(如心2期)
點一龍(無客都拖你20分鐘，會漏入單)

【旺角區】
飲茶 YumCha (朗豪坊)
添好運
Bake and grill

【九龍灣區】
35座車仔麵（點解叫三十五座車仔麵 因為要三十五分鐘先有得拎）

【觀塘區】
豪隍點心（主打即叫即蒸 40分鐘起）
韓家（老闆金句 一係等 一係踢單）

【銅鑼灣區】
Mother of pizza

辛苦紙巴

有預感今晚全部大單
可以瘋狂拆單

利申：啱啱拆完張三哥大單

義工留名

紙巴

dllm一on就中三哥

又開始罰企

鐵腿咖啡巴

搵位坐啦，今晚一定瘋狂大單有排等

第一單就等半個鐘

轉貼老母節

希望有啦
今晚收1915

成堆老豆響產房門口等個仔出世

無更到9點

冇

1小1

開始要拎pizza了

鴨脷洲仲未開始有單

Same巴打

你咩區？

同區

突然覺得呢啲日子等三哥已經係好幸福

呢邊pizza店爆咗

有單
落大街

Quarry Bay

晚市頭單扑野家

而家已經見到幾個熊貓喺pizza店門口

重等緊

仆街！有排等
四個小菜炒都未炒

而家真係等個仔出世

真

有預感好多KFC單

仲係無單

有得等單已經好好

睇嚟今晚2小2收工

+1

好彩午市有返
2小6

等左10分鐘去到餐廳都未有
再等5分鐘餐廳部機先響

今鋪有排等

個仔出世la

個仔卡住咗

單單都兩袋

老豆節
叫得外賣嘅九成都係一家人唔想出街同人迫

見到有位手腳跑得好快，跟住仆街

個仔終於出世啦

等個仔等得咁辛苦
結果小產咗

洗唔洗咁博

仲未有單

我見deliveroo好多

又有單了

譚仔已淪陷,趁搵到耳筒快手轉走

為左單遠熊踢左單袋
好錯...

之後整單pizza你會後悔

巴打你認得我

今晚做將軍澳

加油ba da

今晚中pizza hut就搵定耳筒都得

有單未？

開始無單， 定閪熊個系統冧咗

等緊三哥，有兩份大土匪

等緊翠河

有單了

平時一份例牌遲十幾分鐘
今日究竟會點

遲多九個字

仲未有啊巴打，你咩情況？

喺東邨翠河等緊
如無意外
送完就收工

淥既點都快過炒焗燉

PHD

今日中午都算多單，點知夜晚就搞成咁，仲係一單都冇

譚仔點同，d呀姐殘廢架喎

正式宣布
今晚所有單如果撳一下20分鐘拎到餐就當贏

中午送咗兩轉翠河去南灣
之後幾轉大街去東邨

爆左冷，早過預定時間

今晚未洗㩒住

不過都要12分

三哥百屌成材
今日幾單都早過預計時間

上定東邨等啦
翠河係咁響FoodPanda

等2個鐘

收到巴打

今日係系統連吹到冇吹過 -20分鐘

畀左空間我送袋

伏咗你嘅話屌得細力啲

剛剛同CS傾過，佢話我哋呢區好多步兵，單就少，所以今晚要等耐d

隨時可以送多單
送去東安.

慘

以後開鴨脷洲淨返午市

然後變左等袋

完
收工
2小3

終於有第一單，大街

邊間？

等緊時代冰室,多人到想死

越大哥，超慢

有得等單算好啦
呢區少單人多

無謂踢單 邊間都係等

焗嘢可踢
其他就不用分那麼細

等個意大利飯等左半個鐘
企埋一邊食花生 睇住啲街客屌啲侍應

都係自己一個係附近默默玩手機算啦

衣加孖單個距離已經轉左計法 變左第一個客計到第二個客？

+1，見到其他ching就r水吹乜number

係 點解會咁少單

好耐了 由第一個客既屋企再計1.x公里

係， 所以依家見到孖單有啲心情複雜

外賣仔見慣風雨等慣單
大時大節預左等 輕鬆啦
睇住平時嗌外賣既客 而家Q住雙手等到黑晒面
不知幾爽

話口未完就有孖單， cs睇post?

孖單係閪到宜家
拎餐1km 拎第二餐1km 送第一餐1km 送第二餐1km

Cls

唔係9up
試過身在大埔大元北
去大明里拎餐 去太和拎第二餐
去富亨送第一餐 去富善去送二餐

I know that feeling
可能有D貪外賣自取八折

今晚暫時兩單，應該到尾

我地依區最仆街應該係送南灣

三張單一齊上
第一張攞左餐成個鐘仲等緊第三單個餐

pizza box
PHD
西餐廳9"批
pizza express
你地對pizza都好有愛

真係一個鐘？

多撚到痴線 點解咁多人食pizza

終於有好單,kfc孖近單

真
今日翠河落到南灣
再返翠河第二單
點知又係送返南灣

一大班人食飯
最易諗到就係pizza

好能遠
巴打記住善用東村天橋，慳返好多時間

新鮮滾湯米線/粥+保溫袋=成袋都係
萬試萬靈

真
天橋好重要

更正返組別個度先
因為過往係逢「單數week星期六」出新排名，
但而家西熊成日遲一日出排名，
變左星期日先出，但星期日又變左「雙數week」
所以大家跟返上面個「單數week星期日星期六」計法先

鴨脷洲係唔係要海怡西村利東大街周圍走？

開始接到糖水了

依加係咪叫佢轉單都當踢單

轉單唔當踢

第二間中式粉面淥左40分鐘先出餐
唔知以為整緊九大簋

我依家拎粥

今日未做過海怡西邨

做做下勁肚痛
屙完張單仲未整好

我拎1.5L午後紅茶x3

今日夾夾埋埋都有30蚊貼士
最多一個比左10蚊

啱啱好9點收工

被遺棄嘅孤兒仔

乜嘢餐廳出餐咁快？

收工，父親節快樂

本身送完孖單，重有約15min完，點g有一張係隔離餐廳重要整好兼送去隔離樓，全程5min，之後重有一張送路返屋企

臨尾等間黃店等左半個鐘,遲左成15分鐘先送到
好睇個客唔洗找,成16蚊貼士
今日夾埋貼士都4x蚊

8.5小18

今日元朗國有冇咩事發生

發覺支那拼音名多數住啲靚私樓
公屋居屋就多數係本地人名

係

今日有條友比咗30蚊tips重要係商場攞餐只係搭程lift送上樓

5小13
$2貼士因為齊頭
係咪扮冇散紙會多d貼士呢

屌佢老母早兩日叫佢轉單完更
佢話當鳩我踢

仲未更新bitch

之前試過臨轉區整張要行1.幾公里攞餐嘅單
話太遠叫佢轉佢唔肯
之後我話要轉區，叫佢當我完更轉走佢
冇問題

更新左bitch
越黎越遲
星期六變星期日到呢一刻星期一

初嚐B1嘅滋味

啲bitch 出晒事

上次好好彩B2尾尾
今次就B3頭頭
又要準備捱二手更嘅生活

我Utr 1.68

你邊止啊

5個鐘SH 差啲收皮

上期好少單,成日1小1

係邊睇自己咩batch?

更份左上角三畫
一撳入去就見到自己咩batch

屌 batch 3
都唔知佢點計分

起碼5.5hr先穩陣

呢個post第一頁就有

佢唔係睇你做得快唔快 好唔好
係睇你對呢間公司的忠誠

睇你仲有風骨氣節
一睇就知你仲未有捨棄星期日私人時間的覺悟俾公司
包括自己生日 父親節 母親節

關唔關我靜係左星期六日早上至中午事？

都唔明點解UTR咁低
我明明行到腳都斷

唔好睇你番得多唔多更
唔好睇你做得快唔快
首先你要最少番5/5.5hrs Sun 6-9先有可能B2
番6hrs 先有可能B1

明白 唔該師兄

呢個數又好難計錯
一條除數

平均數黎
如果你有一個鐘冇嘢做，
已經足夠拉低你之前嗰個鐘行斷腳嘅數

睇唔透今期utr1.91條bar都只係中間多啲
同區其他人咩構造
將軍澳有咁多單咩

我做TKO時就冇咩單
可能上周落雨D人爆單

值pin

冇姐姐果日咪多單
尋日都係跑私樓海皮果堆

你跟 #133 個例子計日期
因為好多巴絲只返星期日
鐵腿咁跑
有時d 冷門日子(eg星期六日個個收工出街食飯就無乜單反而拉低utr)

我用公司補假番今日
Lunchtime已經半個鐘無單
平日都會拉低utr

而家個個返工返學難d叫lunch
去油尖旺多人返工地方應該多d單

打錯我想打星期四五收工個個出街食

譚仔三連 可以做到收工

咁熱都無單 秋天果時都唔知會點
到時希望多D人叫雜貨
但係宜家買$100 平$30 仲要$30步兵費仲要免運
佢究竟賺乜野

做譚仔做到怕 我盡哂力都係經常瀉
除左擺係單車柄

收足尾數9毫子

pizzahut員工係咪好憎閪熊
我接到單去餐廳等，佢地一聽到閪熊部機響就屌
但係佢哋係唔忙好得閒
最後聽到佢地話較左部機去繁忙狀態

上手有人拎咗兩杯台飲冇俾個客，唔知打瀉定點
之後再響多次俾餐廳，餐廳未預過呢個情況，hold住咗冇做，
搞到我要同耳筒，餐廳交涉咗一陣先搞掂
望住張孖單冇咗

屌佢老母我12點半開始
12點打卡等撚到12點4先出單
去到一睇要上山既醫院
寫住1公里唔俾我轉仲大鳩我
本身我話慢慢行,行左幾步都係算
停半個鐘停完我都仲係呢區
好撚過為左30蚊搞成粒鐘上到山上面又冇餐廳

依家做住宅區lunch真係做義工

我agger

今個星期cod比4千幾

屌你老母閪熊個距離真係轉左制
孖單B單個距離變左A單客>B單客，而唔係B餐廳>B單客

送雜貨我真係未試過，如果佢叫你運4包米咁點計

好耐冇試過靜到2.5小2

係 所以孖單9成閪
如果用iphone見到拎完A餐係附近送就打俾個客問地址送左先 如果唔係真係來回1.5km/個客等到天荒地老

我反而今日住宅區 1.5 小 5
平時平日都係 2小4

返夜算

2.5小5
半個鐘一單

楠木巴返觀塘？
工商區唔係多單咩

今日唔知點解特別伏 平時都唔係咁

兜左成個中心一圈都無單 CLS
係咪壞左阿 俾張岩岩1km黎都好丫

外賣仔沒落，有餐飯錢好開心

From fb group
痴線 咁都2組接近中

咩餐廳？

湯加
準時嘅，送完就冇單啫

佢有無講咩區

大家有冇發覺孖單第二單嘅距離改左由客人a去客人b嘅距離
如果將來改跟距離計錢閪熊咪fatfat
屌你老母

我返少過佢，我b2頭， 睇區

根本係鋪路

咩區咁癲

灣銅表示一樣二組中

靜撚到

屌 等左一個鐘無單去食tea就餐

就響

魔咒黎
食野響入𨋢響上車響返屋企響
就係係條街鳩fing時唔響

本身平日tea更已經少 仲要咁靜
即係成區都無人叫閪熊咁濟

新價目表出咗
仲未有2字頭

終於要托米了

其實步兵帶袋嘅多唔多

都多,好多你以為佢冇袋其實係摺埋收起左

一食野就響 成撚日都係咁

好 又準備食tea啦 乖乖地唔好響

車手好似減左

好大份點摺。。。不過我試下啦

新個隻可以摺埋 一係你斜揹

OK. 多謝師兄你肯認真答我

見到有鬼妹做車手

你巴定絲？

分單

同事，公司規定兩袋或以下，不能分單喔。
請你繼續送，否則暫停30分鐘。

做完一單之後坐左差唔多成個鐘

我坐左78分鐘 明明更接更

+1 閪熊已死 申請左袋鼠又唔知要等幾耐

袋鼠成日冇更番

唔知係咪今朝惡都要轉而家等撚極都冇單

垃圾cs 係都要個外賣地下見先安樂

1830第一單 2000第二單 屌咩

熊貓係唔係又死咗
等咗35分鐘都冇單

系統都on9,冇人送就派比車手啦
係都要派比步兵,又唔係近,真係唔好怪人踢黎踢去

(真人真事) Foodpanda元札幌拉麵我屌你老母

伏味濃 個客一定黑晒面

sor

B2手足準備

咩黎

其實外賣仔得罪咗五味冰火啲乜？

點解佢咁鐘意拎一個半個case
就去時事台開post屌晒全部外賣仔？

小菜 有外賣仔拎錯單
搞左一輪 餐廳先再炒過
個客唔取消先好野

3小4 屌

兩個星期日比晒熊貓得bitch 3

4小10 算係咁

你邊區？

0 sh都係b3 睇化左唔會再為閪熊辛苦自己

大埔

分唔到

好多車手距離步兵送攪到耐左，無聽過佢中伏
佢成日屌外賣仔但又成日嗌
懷疑想少d人嗌等自己張單快d到

3小6，踢走咗張閪單
今日啲單全部都係中長距離

三組表示羨慕

其實而家每日系統都會放啲新更出嚟
唔強求某一區嘅話，
都唔難執齊一set相鄰區域嘅更嘅

冇特定幾點
隨時都會放出黎
尤其預計天氣差嘅會更加多系統更
連埋其他放嘅二手更，幾百個更任你執都得

一包8kg？

佢疊太空卡山咁高，日日嗌西熊咁滯
佢自己可唔可以開live拍片自己個餐被人加料

兩包5kg

我都係
今日痴撚線，東南西北去雲哂

他仲有做西熊嗎

佢唔係做西熊噶叔叔
佢係成日嗌西熊
但成日出post屌外賣仔

我正價叫的

比閪熊警告唔好提早㩒拎餐

吓會既咩
我試過距離餐廳1k遠照㩒已提取

小心餐廳出唔到單
去到慢慢等

哦你話太忕㩒已提取
我都試過
無咩野

有時要去到好近餐廳先印到單
如果未印單就撳已提取，張單就會飛咗去已完成
搞到部機印唔到單
餐廳心情好就哦你幾句再睇個細mon執餐
心情唔好篤你灰嘅話就停賽七日

但系有時見到佢屌到又系啱嘅喔
佢應該系對事唔對"公司"
拿返上次deleteroo件事件嚟講
如果扣單錢發生喺我哋身上 我哋都會屌到亂

點解你咁中意嗌西熊

五味兄，
即係你呢疊太空卡用完？
你相入面已經4棟太空卡

一個人有幾百張太空卡有幾閒
都未見過大蛇屙尿 難怪要(下删唔講啦)
太空卡原來係你眼中剩係叫foodpanda 用

做乜春啫你

我張圖仲keep住比你拎黎貼堂

因為有我食開果幾間

邊有block你 但你咁想睇新圖我都唔知邊到變比你

我閪熊忠實粉絲黎架 次次外賣仔黎到都有比貼士架

肯信我係閪熊忠實用家未？

得閒食下閪熊花生幾好

我都好憎拎pizza

4組

少咗過嚟呢度，以前唔係大家一齊屌閪熊咩，做勿依家屌返外賣仔丶呢個post嘅人呀

屌6點都冇人叫野食既，返來真係on9

冇做兩個月，垃圾西熊

朝早6點

車手有通宵更
不過好多區凌晨都係得一兩間M記可以叫
冇老底嘅話真係返唔過

咪撚玩啦師兄

12點喇 仲未有單

繼續做義工

冇單既時間要點過

今晚做鰂魚涌

想問下係咪未送到都可以㩒送到接定下張單先

有下張單先算啦

打左卡成個鐘都冇單 1黎就3連單

冇人篤就冇事
有人篤，輕則警告，重則停賽七日
同埋如果COD你撳咗完成而搵唔到個客
就要自己食咗條數

明白了

戇鳩呢排食飯時間都冇單
做完第一單第2單取消左
等左大半個鐘先有單又係餐廳有撚排等既

依家一粒仲有兩張單都偷笑

我兩個鐘仲等緊第2單間閪餐廳

陣間去簡介會 真係搞唔掂 失業幾個月搵唔到工

其實你入到來都係失業

真係咁大鑊咩而家

你望下上面啲手足
天氣又曬又熱，日日做做到變人乾

天氣又唔怕呀 之前做野再惡頂都有
搵返多少幫補下 就見底

揾保安試下
你入到黎都係50蚊個鐘左右
而且一日返得4個鐘

行落又唔覺得真係咁近

多謝你既建議

我都係一路做一路搵緊工
做步兵搵兩餐就得既，搵錢就冇架啦

接左張一黎就-30 mins既單

啱啊 唔等錢洗先好做 一係做車手

原來凌晨都有老底
咁係屋企訓住等單得唔得

西熊一個鐘/兩個鐘得 1單
=$30 wo
你真係要幫補唔係返呢份

敏華點解可以咁撚慢
一個下午茶要整九個字
廚房佬係咪殘廢

將軍澳更無晒

有正職，收工後開幾個鐘當幫補就ok
失業靠佢就聽餓親

又要食二手更了
淨係搶到星期日啲更

跌落3組都執得齊SH義工更
算係咁

我都係收工後返幾個鐘，
當迫自己行路出下汗

3小7 脫離義工仲賺左幾單

收工準備開工
為失業前儲返少少開支

就算佛祖喺香港條街行都會燥

外賣師表示 考左牌先好出街行啦

同路人

孖單係咪Cs一定會幫手轉？

咩情況下可以要求分單處理

拎唔曬

超過2袋可以要求？

可以，但兩袋都得，你話太重就得

點解有時會冇聊天室比我聯絡個客

重開APP

攞曬餐先黎比我揾個客
第一個客有排等了

點解我收唔到叫我交cod既訊息既
申利今個月20號至開工

下星期一你就會收到

應該會有email話你知點解封左

萬分感謝

分單駛唔駛等埋另一個外賣仔至出發送嫁？

今日張三連單閪到爆
單與單距離好遠，攞返去間餐廳等又係遠

宜家寧願做完一單先做另一單較著數
不然2km走唔甩

鍾意可以等埋， 但記住做頭先收錢

[member]
窮J想問有200-100 code未？ 剩係用得100-50［/member]

無單

最尾個客遲咗成1個鐘

Same, 天水圍區晚上7點繁忙時間，我竟然等左近25分鐘都冇單

等咗半個鐘多d終於有

我都係半個鐘多D重未有

暑假會唔會多單啲？啲中小學雞放哂假

我上年做啲單量ok

利申上年好少人做

今年咁多粉頭做撚熊，希望啲單多返啦，基本都要70蚊個鐘就最好

唔貪心，每日3小6就心滿意足

依家重未有單，已經呆撚左一個鐘

北角一路送到落太古城

2.5小4，賺少少喇

屈機

2.5 小2

大神

1小2都感恩

又黎行到腳斷
睇黎要整返好架單車先得

今日4小11

喺康山太古城無限上上落落loop

我得3屌6

上年暑假1張單可以50-55蚊，12點至兩點果段時間同埋夜晚唔記得幾至幾每張加多15蚊

係，嗰陣做到fat fat
呢家冇呢支歌仔唱

聽日返完正職再直踩多4.5小先
反正後日又係放假

我最重都係拎1pack6罐裝可樂

試過拎6支700ml bonaqua

閪熊響蘋果落廣告賣panda mall

步兵真係唔慌唔痛苦不如轉去hktv做仲好收入仲穩定

買下零食杯麵好喇

15分鐘體驗

祝各位日日做唔停

第一單就做次要 pizza

第1單去到餐廳話冇單 重新開機先見到 要等左3隻字

我發覺no so完第二日會無單比你做，應該係派單條撚樣玩野

今日做咩一係冇單，一係一黎就孖單，結果第一張唔夠快，第二張冇咗，又去反冇單。不斷輪迴

試過一次星期日SH斷更，
5:45完更到7點先再開更
咁啱5:30接到一單，5:45送到俾個客
諗住拖到6點半先拉完成等佢直接駁住7點嗰更
CS又打電話又PM我我都冇應佢，
之後拖到6:23 CS夾硬幫我拉咗完成

結果7點嗰更1:45小0，唔知係咪CS remark我昏迷咗
接唔到單，唔好派單俾我

今年暑假應該要補課冇咁快放

Hktv有步兵？

我指做pandamark不如全職做hktv送貨

2.5個鐘一張單都無，仆街撚熊

上面派單啲撚樣好鐘意玩野

第一日 2個鐘2單 5蚊貼士

唔駛做義工已經執到

大家搵多d 齊齊有單

收工 2小5

Need need, need need, need need

半個鐘冇單

點解d人咁憎做Quarry bay? 一開大把quarry bay更

準確開工

做得鰂魚涌不如做銅地
多5蚊

銅地係咪要不斷上山？

等咗廿分鐘
終於有，跟住一接單又取消

我等左十分鐘，接左張+27分鐘的茶木
呢個無單的時代唯有照接，+17分鐘去到
結果部機先出單，入到單已經+13分鐘
唉 睇黎7點半先出得發
閪熊高層真係為左食物質素真係晚晚都俾人咒落地獄，無仔送終

係撚為左食物質素咩佢地
為質素就唔會派孖單啦

3小8

啱呀

CLS 觀塘茶木接到鰂魚涌的單
客服唔俾個客取消 個status hold撚住左

本身有兩更鴨脷洲
聽日突然有嘢做
有冇ching可以攞呢兩更

終於取消左 又無45分鐘
做閪熊真係慘過碌撚

想問下有冇九龍城或者慈雲山既tg gp?

唔理我怕你畀人停七日
如果真係太多就影張相畀比cs，佢都唔肯分單嘅話

你照撳提取，過一陣[[ 一定有意外]]
跟住報畀cs聽， 嗰餐點處理你明嘅

d cs真係冇撚用 係咁話hold on hold on

地址又唔撚打成幢你住晒啦
打電話唔撚聽係咪請我食飯
屌屌屌屌屌屌屌

本身屌緊cs送咗我去大西北
見到你呢個留言笑撚咗

做閪熊係一種修行

土瓜灣係咪好惡做？好多更

唐樓多
練腳力一流

EQ100的人做閪熊應該都會燥

感謝 仲以爲會送黃埔個邊多

1小3

2小3

踢咗兩張單之後唔派單俾我

屌你老母 條臭閪喺舖頭向門口嘅我
大聲嗌 係咪外賣仔呀 等陣啦

加埋變左3小6

3小7 差d就和到300蚊

新手第一日做義工
3.5小9

不吐不快 叫外賣要考牌
叫外賣叫唔夠$100，唔好比$500人找，唔該準備好散銀先好叫。一係就係備註講明啦。外賣仔唔係唱錢機。

叫外賣唔該睇清楚個送貨地址啦，老點人去隔離座，搞到俾人投訴，差啲比人拉。仆街

天水圍

點樣老點你去隔離座？你淨係睇pin送？

地址打左去隔籬座呀 打去問先話打錯on9

第一單就取消左，仆佢個街
去到餐廳門口都仲未開門

今日開工，好好風好涼爽

直接屌佢老母啦
好多客為咗俾少d運費做好多on9野

反而遇到啲人好鐘意比成堆大餅黎
結果遇到要找錢個啲客，我又數返成堆大餅比佢

啲餐廳冧晒

緊係話打錯啦，有啲仲話系統出錯左。通常佢地面皮成尺厚

一間紅日唔開嘅鋪，連續派左三張單俾我
踼完又派踼完又派

屌 等成45分鐘都未有
仲要三張單一齊

入來元朗大馬路感受一下
人多車多廢氣多烈日當空

尖沙咀天陰大風，竟然冇出過任何汗

負皮 濕晒

熱到仆街

我個區呢幾日冇晒d遠單 但變左少好多單

3.5小8

今日閪熊派左兩單由天水圍南去天水圍北的單比我。
行撚死人.

點解仲有人用現金架 又要哂時間找比你

轉單越黎越難
耳筒多人閪人
特別係Ashley lam lok shin
最閪係佢

In Ashley lam lok shin we trust

我都係 屌佢老母
頭先行去拎餐 行到去都遲左4分鐘 到左先黎cut我單

紅日做唔停,2小8
日日都係咁就發

日日都放假就正

2.5小5

你地邊區咁好

今日1845去鴨脷洲開工
留名又坐半個鐘先有單

發覺叫爸嘅客比較肯比tips，
用app特登比五蚊十蚊都肯
叫閪熊嘅就三兩蚊都要找

絕對認同，可惜爸爸少單

紅日朝早單係咪比較少
3小4

午市幾旺
但下午茶好靜

3小5
本身有6但夠鐘仲俾1.1公里我我唔柒做放返低

4小5

紅日真心多單

元朗中溱柏喊三聲

彈D閪孖單彈到好驚<90%

我都係
今日比我彈左兩張

冇得同手足一齊分享多單喜悅

一到teatime就靜左

半個鐘冇單點睇

夜晚應該會好番d既

Teatime少單到中和返中午嘅多單

6個鐘17單，坐都無時間坐。今日無人做撚熊？

頭先係街都見到幾多撚熊啲ching
但都係做到仆街

今晚會唔會都係咁多單？今晚有幾個鐘更唔知做唔做好

又接到閪孖單， 確保食物質素喎

佢孖單唔係方便你
係方便甩走哂D遠單 同減少車手的單

今日三次孖單都係頭短尾超長
兩次實在冇手拎，推咗
一次去到冇開門

晚巿keep住旺

但全部都係傻閪孖單

仆街
孖單

兩份都係百分百 $200+

啱啱見到系統係咁瘋狂轉單， 今日真係咁旺
但都轉唔走我張閪孖單

系統幫我轉走左

班耳筒真係閪撚左勁多,頭先等左20分鐘先拎到餐
無啦啦插一多張單入黎,叫我去差唔多1km既酒樓攞餐,
我即刻叫耳筒轉,理由係手上已經有一單要送,出餐已經遲左15分鐘
佢夠膽死叫我跟系統行,有咩野叫個客搵客服
隔左陣我再用另一理由,手上有2袋,攞唔多咁多先肯幫我轉 cls
咁多步兵車手,死都要我做,閪撚到

Ashley 個西有幾臭？

派單組真係玩嘢
正當送完孖單第一 ，諗住撳已送遞送下埋孖no. 2
即刻見到已送遞按鈕樓下叫我去拎餐

好彩嗰陣等多陣，佢就消失咗

醒目

好似係新玩法
接左孖單1同2
送完1佢都會攝多張新單入黎

前日定琴日領教過，三連單送完第一張個時仲要塞多張黎
四連單都黎

冇單嗰陣就孖閪都照食啦，好過乜柒都冇

講個笑話 閪熊保持食物質素
有時孖單頭單係遠單 佢咁樣攝 個客又要額外等埋新單出餐同送餐 快極都多廿分鐘啦

最緊要有單，咁幾正，4連單發發

今晚係咪冇人返工,接左幾單都係一接已經負時間

三連閪單真係不了
畀個客屌之餘仲要做爛個市

佢試下畀三連我， 跟住唔畀我轉，我一定食撚咗佢個餐

5小15
冇停手

但成個區東南西北行匀曬，少啲腳骨力都唔得

冇單車咩？我想講我個區TST啲步兵無乜行路，得我行路

今日鴨脷洲環島遊

壞咗好耐我個區都冇乜真步兵，佢地唔係踩單車，就係用滑板車

屌 睇錯地址 冇左一單

8.5 h.26單，攰撚到。外賣仔真係辛苦

多謝屈原

既然都臨收工，做咩唔自己食

無啦啦有個外賣仔請你食野都驚啦
何況本身都叫左外賣

你地收工會唔會埋返當日既現金？定係撚就唔理？

我8h 23
呢排完全冇狀態，但今日寧舍起勁

之前會
但之後每日可能收得百零二百我就一炮過先入
全區得幾部入錢機 排起上來排好耐

即刻入？我會放係屋企唔用。唔會放係銀包，日日入食錢機好麻煩。今日都收左成千幾蚊

今日靜到一個點……
1小0

等左半個鐘都冇單

Same,今朝仲未有單

你今日鴨脷洲？

落大乳

Yes,終於第一單但重等緊，師兄咩環境？

去緊深灣軒攞第一單

我去漁安苑

屌佢老母攞撚錯我個餐仲要屌先肯轉
轉完過一陣俾3哥我又有撚排等
已經唔撚見左接近一粒鐘
新蒲崗廣場攞撚錯22號果個陷家產我衷心祝福你所有單都9百米

但係今日真係靜
未試過2小1

等左10分鐘 原來飛都未打

見到有著校服中學生拎住個釘有熊貓單嘅外賣
唔知係自取定送緊

應該自取

靜到呢個post都冇人

哭咗

又唔出單 屌

想追post都唔得

屌佢老母仲要搭佢6個幾蚊車送
送撚完又冇單出
屌佢老母俾個戇鳩仔害撚死
第一單咋屌佢老母

暫時兩單

如果唔入返錢俾佢會唔會俾佢告

試下 新聞未見過

新加入熊貓
想問下road runner入邊
更份時段,當初我揀港島區,我想收工送下港島果邊

點撚解佢比我揀果D更全部天水圍區???
我禁filter果到揀返想送時段地區,完全無得揀
即係點??

佢而家好似default左我係天水圍區咁撚樣喎
要點樣改返

姐係俾人攞撚哂，睇返自己果組幾時派單即刻入去搶

收工2小1
最後一單去南灣

有冇步兵有2皮一個月？要日返幾個鐘？

應該點都有啲happy valley 同central
7月3日我見到大量
呢兩個都見唔到可能真係有問題

平日下就真係唔做好過做

真
希望6點個更會好啲

竟然出現第四單
今晚祝大家都好運

全部天水圍
派剩單唔會剩係得天水圍掛

東張西望話有

早幾年可能有

我自己就一萬都無喇

返足30日都要日做23單先得
自己計

有啲痴線佬得既

應該唔係步兵啦，一定有代步工具

平均每日返9個鐘仲要單接單先有依個數，依家應該無乜可能

希望今晚唔使落南灣

我見你都出左一期糧啦 之後都係大約呢個數

2小1洗乜講最後一單，得一單咋嘛

最尾2小2

正常規舉唔俾咁轉又無暫停
你咁做害死呢個好人CS

南灣比狗屌 ching咁都唔踢

冇單呀
有單咪算好

啲新移民唔識入地址
啲地址錯撚哂

想問吓而家上office係咪一定要拎ticket?

痴鳩線我點知個撚樣攞撚左個餐去邊
又唔知佢走左幾耐
等間佢搭撚左車去老撚咁遠又要等佢搭車返黎？
條撚樣玩野食埋個飯先返點算
就算停半個鐘都好撚過等佢

我係想講個CS唔跟公司程序私下5分鐘幫你處理
你轉個頭貼佢名上黎
遲下又少一個好人CS

個系統應該全港都會睇到
而家應該睇到好多今晚鰂魚涌跑馬地中環
如果你都係睇唔到就填下面條link
等佢覆

問野就開ticket問 唔洗吓吓上office
除非係d特別野
e.g.俾人鎖咗ac /拎口罩

個系統痴撚線
鰂魚涌跑馬地中環完全睇唔到有
我已經WTS左熊貓叫佢幫我改
改完多左其他位置,但仲係成堆天水圍...

我禁左入去你條link
禁新增地址果到
想問下,假如我只想送北角,但果個list係無北角揀
咁當佢禮拜二派更
究竟係唔會有北角,定係有,但只係無得比你揀/見唔到?

又好似九龍咁
當我想送深水埗
佢果到又係無得比我揀深水埗,到底係根本無呢個位置,定係要揀旺角會包埋

Rooster ID 係邊度睇？

爬文啦

Quarry bay

我錯 睇完揾到啦

北角會係鰂魚涌區打卡
深水埗就幾個區中間 打卡就應該荔枝角區
另外可以參考吓下面條打卡link

最後就係打卡還打卡
系統對我地係好好
有時癲起上嚟會派埋隔離區嘅單

佢個預設派更位置應該真係錯左
我禁埋之後幾日,一日廿幾更完完全全都唔係我想要ge位置
有無電話可以打上去改
我用WTS, 條撚頭覆得慢又解決唔到問題
叫我係支援果到Send ticket
好我照做
sd完第一條,唔知禁左邊撚到,佢同我close左,無得開返
得,我再重新sd一條
寫完,我連自己記錄都搵唔撚到
而家好撚興

閪熊又畀車手單我做，1.9km.
下單再係咁表演食撚咗個餐佢

轉啦，有機會可以轉走，cap google map圖揀行最耐個條路線

系統見你1.9km都Ok
下次就會俾2km你

睇埋呢張新單先

你咁樣都送 到時步兵範圍越黎越大
車手單越黎越大 其他師兄真係多得你唔少

在步兵範圍內，同事請送餐

1.9k如果真係行，起碼半粒鐘
計落寧願俾佢停半粒鐘可能仲有so

痴線送大鴻輝仲要排隊上去

我大愛撚，唔想個客等
我睇埋呢張新單先

張新單又正常

1.9km有單車我就冇所謂，真步兵唔會送

接左張牛頭角去藍田 CLS
即轉走

屌佢老母成個鐘冇單玩電話電撚到嫌悶

荃灣？

暫時1.5小3

送酒店係咪可以唔送上去

對，樓下大堂職員代收

依家真係要雙開玩埋uber先得

多謝好人cs,接咗單兩袋好大袋,同cs話分單即刻幫我分,相都唔使影

巴打今晚咩環境？我應該2小3到尾

記錯
後日先有夜晚更

有冇人試過個客用信用卡俾左錢，跟住現場又俾多次錢？

通常星期五晚都係2小3，比閒日差d

Uber好撚邪
試過兩次都係同晒熊相反
仲會離開閪熊個區範圍
試左幾次唔敢再雙開
但單開uber就永遠冇單

夜晚都3小1 準備唔撚做

希望禮拜日晚好景d

而家星個個都出街食飯

咩區咁慘

Good luck to us
星期日我都開工

星期日開早
晚更等緊人take swap

ching下個禮拜返咩更？

禮拜日晚全部人都開工，有單都未必分到啦

啱啱送完張1.89

星期日晚計分喎

我收回take swap

感覺到10點後會無單，我提早收工算

冇人理

個客如果醒起碌左卡再督灰你就pk

Roadrunner冇話要收就唔好收
可能佢較左信用卡比錢自己唔知
收左你大獲如果個客有check信用卡月結單再投訴比閪熊你就88

洗定屎忽

Wash your seafood and go to jail

個客無回報就無事
一同閪熊投訴即炒

接左單同cs講唔做會唔會扣接單率？

之前就係試過，個客冇拿拿俾錢我，我呆左俾返佢

當然會

，係邊有得睇自己接單率？唔夠幾多會變20蚊？

唔會， 果D 叫轉走單，代價係停30 分鐘

一唔夠就會出email
我平均一日踢一張，從來冇收過email

有冇人試過用2個撚熊賬號同時簡返同一區做？

冇得睇，自己計

你一日有做10張？
唔好預佢一定出email提你

一日點會冇十張
我日做兩更，一更最少5張，一日10張min pay來

有時會等出左糧先比email你，等你冇得追返接單率，正閪熊

夠90%就得

夠既
feel到牙煙既，唯有最後幾日乜鳩都啃哂佢

之前都無留意
pandamart個指引，如果無法聯絡客人係會停15分鐘

係喎幾時多咗句 7月1日起
收cod單搵唔到客咪仆街

一陣sh俾佢停仲大鑊

1.5小2
等出餐等到眼訓

頭單等半個鐘

要停機嘅話都幾肯定會扣接單率

我做左幾個月 .... 點解唔會肯定

[

假pin無飯食抵死

屌垃圾酒樓蒸三樣點心都要搞成4-5個字

下星期搶唔到更
最快都要星期四

so9sad

唔係孖單
第一張單由a點送去b點
第二張單由a點送去b點附近
第一張單1公里，第二張單0.0幾km

係，近呢個月改嘅

咁即係話可以作大數屈個客錢？

今日見到有個師兄咩住個黑色正方形袋但無logo,有冇人知係邊間公司呀，望落去好撚方便

保溫袋內層有面膠薄膜都唔知做乜

而家唔會show送外賣個個定位？

會啊

頭先佢寫住接左但一路無show位置 而家有返

就到先show

未夠5點就話用晒曲

我岩岩嗌左foodpanda 但係禁錯左送餐時間 有無人話我知可以點揾返網上客服

我諗係睇原因
直接同佢講唔想做/佢覺得係步兵距離而你堅持唔做
應該就會好似上面果個師兄講，停機30分鐘

但如果有時等得太耐（例如10分鐘以上）
跟住你同耳筒講話因為等得耐想轉單嘅話
咁就冇事，亦都唔會扣接單率

白坐1個鐘

唔明

兩單去到餐廳被取消 準備2小2

多唔多電單車清

私家車今日得14單

四個輪都可以做？油費點計？你係單車炸話

到左依個年紀仲需要人明咩？

乜撚野私家車

更加唔明

用私家車做有咩問題？

私家車都做到26單 你吹咩？

仆佢個街，最後一單600幾蚊，8個餐跟野飲，拎到手軟
個客打開門，入面開左2枱麻雀

勁
想請教下你等餐送餐時點處理部車

下次分單喇 唔好幫閪熊慳錢

我步兵都係得26單我想試下30單呀

你玩健力？

閪袋改更cut舊制搞到擺工
閪熊就一直陰下陰下咁cut

出黎拎野條女一接手一袋話好重
好彩我一向有操開

我係咪俾人呃鳩左

明，你比閪熊操開

8個餐1.3公里
真係你個名

中午有單仲仆街，不過我拒絕唔做，轉走左
譚仔二三四人餐各一跟野飲連小食，叫2條友做

為同事著想 唔分單

為同事著想，分4張單

巴打係有老底？
我聽過大西北有老底揸車送 好爽

出到嚟見到俾狗抄緊/咗牌仲爽

朝頭早更好唔好做?
會唔會少D人爭,餐廳出餐又快D?

平日係咪唔好做住宅區？

老實講 咩時段都係睇彩數
利申：新手

有無人知發生咩事
個支援 更表唔見左
重登重裝都試過

元天二手更放題

有無tg group?

輕輕鬆鬆接左孖單0.2km

想問如果我返星期六日，平日收工做下，一個月可以搵幾多，諗緊出唔出架單車做

我連續兩更no show
掉左出去冇人接

系統好似又改左,頭先係屋企接左一單
距離我500米取餐,諗住等10分鐘先去拎
跟住一出門口就陣個通知出黎話系統見到我唔係去緊取餐,我行快幾步,就黎去到個陣,大約仲有150米就到餐廳
系統就轉走左我張單停我15分鐘
之前都冇咁快,起碼彈個通知出黎幾次先會取消張單

而家遲拉完成，遲去拎餐，唔應CS機都會停機

巴打今朝咩環境？剛中南灣

暫時1小3
全部東邨

突然暴雨

入職體驗吓義工生活先
再計吓生唔生存到 先再計劃出唔出車

痴撚線星期日都可以成個鐘一單都冇

今日好Q熱，藍灣果斷路冇遮隨時中暑

今日玩海怡東邨
0南灣

On9堅城都冇單

uber同撚熊一齊叫，佢哋係咪夾埋

有冇ching今晚要更
鴨脷洲1745-1945
今晚有嘢做

而家改左半個鐘後既更唔會直接繼續？

係
除非頭更完更之後仲有單做緊

仆街了今晚要拖兩次

拖得太耐會俾人停30分鐘

3小8，收工

想要星期一、二ALC晚更
有冇巴打會放？

3h11,今晚再博殺過

SH博殺

4.5小10
今晚繼續義工

2小6

臨夠鐘轉區整個1km孖單

轉區系統畀幾多時間你轉㗎？

最近 都一直做孖單

遠唔遠先

梗系有一張遠單
如果同一間餐廳我照送

開2個app既人會點做？有時一個東一個西。其實只做一個係咪會好過做2個？

一時時

兩個熊定一個熊一個其他兩熊就預另一個熊AC得20蚊單

2個熊其中1個一定會踢單？接完去唔到最多都係停你十五分鐘姐。步兵應該做到2個熊啦

依家熊開始cut帳號，你接完唔拎比埋閪熊理由cut你所以熊＋袋先係最佳組合

袋我申請左到依家都未有得玩，依家係uber加熊，熊啲單依家小撚左咁多。唔開埋uber點夠做呀

停更扣attendance,影響埋UTR
個副ac 過左蜜月期都係長期B4
我驚你無更雙開咋

我主玩都係熊，通常都係做左熊單先uber。依係雙開先揾到錢，唔雙開真係做義工無分別

我指雙熊
btw 你邊區？uber竟然有單

黃大仙區，今日都做左5張爸單，熊得6。

SH義工更第一單就中NENE CHICKEN

做完幾單靜左成半個鐘

6點幾都無單，攪咩

啱啱送完
依家等緊

開頭波係uber,估佢唔到

6點全世界開工少單正常啦
呢三個鐘純粹出來蒲頭攞分

6點到依家0單

義工時間又來了

喺屋企掛緊機

岩岩完左更又自動幫我繼續左半個鐘後既更

有無南區 foodpanda tg gp?
有時想人接更

今日朝早都已經冇乜單
依家1個鐘都冇單

我都想問
上網見到得粉嶺

Sh冇單

ALC靜撚到 坐足一粒鐘

想搵ALC更

係咁有單喎

坐兩三分鐘就有一單

利東定大街

兩個都有
送埋西邨海怡

就係冇南灣

南灣比狗屌

行撚到仆街

不如ching開個tg group?

呢個先岩

shit

唔記得cut圖

屌 分分鐘2小1

有咩下世小心啲

入唔入到？

港島區有冇tg group

唔得呀

今晚暫時一單咩事

今晚暫時2小3

得咗

Me2

我都係

如果要求更份暫停會點？

南區義工gp

收工算
直接暫停更份
熄GPS

反正今晚有少少攰

都無單 停唔停都係咁

堅尼地城2小1
我屌佢個閪

不如開多個港島Group?

好👌🏻

留tg先？

浪費時間同人生

@aapk1234

@aapk12345

晏就多單攞黎填補曬sh義工時間

2小2 燥底
人呀爸2小4加獎金

剛剛有單越大哥，次次都慢到仆街

黃店唔屌得

啱啱送佢等咗幾分鐘

終於有單

唔好停呀，計分

2小1 見同區ching做到唔停手

黃店一定支持，不過真係要注意下衛生

屌佢老母再一次搭車搭到就到佢先當我唔行仲停鳩我15分鐘
有冇人知咁樣會唔會扣鳩我接單率

2小3 重要ot 屌

有得搭車咖咩

有無人iOS 個閪熊apps瘋狂彈

自己做錢買時間姐
遠既等埋車塞埋都快撚過行路啦

Panda Group
港島 Group

南區義工gp

撚熊好撚仆街，次次餐廳一出單就叫人去，但餐廳都未撚整。次次去到都要等uber次次去到都立即攞得

尼離地，雙開啦

跟住去到又取消張單
閪熊又贏

笑到仆街，自爆俾fd知自己名

唉
好彩冇friend做panda

佢派單都幾搞笑 我9點15完更 佢係咁派d 9點30先拎到既餐我

聽到有人想做多單所以一拎餐就打比個客講之後㩒完成,未到餐廳就㩒已提取
唔怪得之閪熊依家捉得咁緊

加一 dklm

遇到個客連自己屋企門都唔識開
企左係門口幾分鐘，聽住佢係咁搞道門啲聲

你啱啊屌

我一整走一單 第2單即刻黎 又係咁耐 我再叫佢transfer 佢回我delay noted就走撚左

pandamart 去到先無貨 然後cancel

發覺英文客服幾好 次次都肯幫我整走

今晚全部都係樓上隔離單
平均$100/hr

Ashley Ashley Ashley

拍緊上流寄生族

同鋪孖單再唔同鋪3連單

最仆街係仲有廿幾分鐘就咁快彈張單俾人
就算係想出餐即時有人拎
剩10分鐘左右先彈比人都差唔多啦

岩岩等左成9個字先出一個餐，嬲嬲地送完停左個更直到收工。無底有時真係好on9

點捉

其實做步兵係咪戇尻
1個鐘又要等派單,當收到單,行去餐廳都一段路
仲要等佢出餐又一段時間
攞完餐,好彩就話近近地,唔好彩就差唔多成km或者更多
去到附近又要搵個閪客邊棟樓,仲要等埋lift上去
行撚到內傷先30蚊一單

我遇過個客開門遞條匙比我幫佢開鐵閘

真係做過先知份工幾垃圾
1.大熱天時揹佢個閪袋
2.距離剩係計送去客果段路,去餐廳就唔撚係行ge?去到間餐廳仲要等佢出餐
3.距離果到,實際行落同地圖show根本就唔一樣
4.有d閪客唔標自己樓名,去到樓下又要搵黎搵去
5.去私樓區,班看更又乜又柒要登記證件,又要搵個閪客住幾座,又要搵個出入口,煩到仆街
6.收佢d濕鳩cod單,班閪客又問你有無得找,要準備埋散紙找比佢
7.去到間閪店發現無開=白行
8.佢個系統標示我送餐行左2公里,我望返其他程式,實際加埋行撚左6.幾公里

行到腳斷,做咁撚多野,先係一單30蚊
根本仲辛苦過紮鐵

諗到再加

Check到你早㩒完成咪停你15分鐘

唔郁 行慢啲 閪熊都會出pop up 屌

我有一下都心諗不如佢比條鎖匙我幫佢快撚啲開咗道門佢，趕住下一單
但佢連木門都未開到

頭先等八方雲集
阿姐送咗杯豆漿俾我飲
第一次等餐有野飲
好滾動

唔該巴打

所以我唔會用行，行的話唔撚7做啦。仲同佢on99咩我諗好多步兵做到咁上下無引唔會做落去，遲下焗住撚熊要比返老底黎

點解咁強調老底？

你試下用一個鐘/45分鐘等個餐，你會唔會覺得好on9,送到去已經用左個幾鐘。先得果30蚊單

咁咪孖5單？

慢慢都會愈黎愈少人做到時仲慘，唔夠人幫你分擔孖單果啲1.5-2公里既閪單，焗你倒瀉轉走

你呢段嘢可以開新post加上去

送完孖單之後3連
而個3連係講緊本來第一單只係轉個彎行一個街口就送到
但系統要我行幾百米去拎第二，三單
然後行番幾百米過番黎送
好彩三單都係送同一條街

BTW暫時最高連單記錄係上次黃雨四連單
不過有三單都係長途，踢走晒

utr過2 新制高人工啲喎

真係痴線,做完步兵就覺得做步兵根本戇尻

其實我覺得唔關老底事
但做步兵真係好撚慘
近單係有,但好少,好睇彩數
我計過數,根本每單送去客果到平均至少400-500米以上(未計去餐廳果段距離)
你可能話屌400-500米好少啫,跑400米都係1分鐘內搞掂
單單400米我都會覺得好enjoy,但有時1km-以上,真係覺得勁戇尻
果d唔係直路,要兜黎兜去行上行落勁痴線
同埋做開步兵就知,唔熟架步代價就係行勁撚多冤枉路
實際做落就知個距離連參考價值都無

行400米又係30蚊
行1公里又係30蚊
會唔會太刻簿呀
相對比起單車
當你單車行3km, 個程度都同步兵差好遠啦
單車仲要有時有近單

好多兵仔都係用單車，根本單車係唔會用人做，你踩2，3公里都係30蚊

但而家好多人偷單車

其實我係新加入熊貓,但我入熊貓唔係當賺錢咁做

而係本住資料收集同體驗生活咁去做
真係唔洗多,做幾日幾更,一做落就知道問題徵結

首先係錢銀關係
毫無疑問,熊貓呢間公司係賺到錢
香港真係有一大班撚屌好疊水
隨便嗌一個午餐,過100蚊係無問題
同埋班撚頭唔係剩係嗌一個餐,仲會搭幾樣野(小食/野飲),但好明顯係一人份量黎
一人份量都過百,如果多幾人,可想而知

其次就係距離問題
有時接到近單固然之開心
但有無諗過,點解一條友願意嗌一個100蚊午餐,但唔肯行幾步路去樓下攞
證明香港有班撚屌,係好捨得洗錢

然後望返熊貓呢間野,其實乜柒公司年報財報都唔洗睇
剩係睇返佢每月都可以推promotion coupon
推到有班人都心諗呢間野到底可以賺乜
而熊貓依然可以企得住腳(面對住之前加料事件/同期競爭對手)
唔洗深究,呢間野肯定賺到錢

最後,就係外賣仔薪酬問題
呢樣野我認為係一個被低估左ge問題
30蚊一單,聽上去好吸引,但做落去絕對唔係呢回事
而對比起之前(piece rate/老底) ,呢30蚊係一個明顯削幅
熊貓就梗係話因為肺炎受影響啦
但屌你啦,因為肺炎多左人叫外賣你又唔撚講

綜合我以上所講,不論係做步兵騎兵又好,其實絕對係under pay左
但熊貓可以係賺錢狀態下企硬
證明外賣仔市場供過於求,佢根本唔愁無人做(你見班人爭單爭到)
你唔做,仲有一車車中學雞輪住做(過16就做得)

所以班人想搞死熊貓,搞乜柒加料根本無Lun用,到頭來伏返自己
同埋我預見將來,熊貓會愈發愈大

熊貓真心賺到錢咩？

話熊貓賺緊錢係咪搞錯咗d野

我最近都傾過呢個問題
我今日做一單，個飯幾十蚊，用完discount十幾蚊埋單
要比$30我地，熊貓仲要比番錢餐廳
單單都蝕錢咁濟

我做元朗區從來未見過真步兵全部都係步兵踩單車但d單大多都1.幾km啫 唔會話好遠

元朗有d閪單要送村屋行路腳都斷

如果日日老豆節就賺死

袋鼠上年蝕22億 熊貓應該都差唔多

燒錢到最後 好似美團咁就一舖賺返凸

希望袋贏論系統，客服，單錢，特殊天氣補錢，全在熊之上，對比之下感覺熊貓間公司似係小學生管理

睇嚟要學吓fb班mean精先得

唔鍾意咪唔好做囉
又要做又要屌
做專業外賣師你估錢咁易搵？
公司有俾單你做咪算好囉！
唔係做義工你應該要感恩啦！

唔洗錢當做gym要感恩
免費提升腳骨力、忍耐力
諗到再講

認真 做之前有肚腩
做完之真係無左

通常 > 10000步個日就係返西熊
不過平均拎+送 1km
大概10000步有2單
多謝西熊養成步行習慣

平均多你一倍

Assley 客服

咪又係管到你班傻仔貼貼服服

我見好多肥仔都做步兵

呢幾日都收到客人比訊息我,叫我送上樓
乜正常唔係要送上樓咩

唐樓定一般大廈先

有無人試過攞咗個shift唔打卡？會有咩後果

無咩特別

咁如果遲到呢？

係一般屋邨,如果係唐樓都理解到點解唔送上去

太多新人睇到無接觸就唔知點做

更加冇特別
日日都遲

本身出勤普遍11x%
No show 1,2次仲有10x%都係滿分
而且SH無6個鐘你日日早開OT都無用啦

行500米拎餐再行1公里送餐

交左cod但到依家條數都無扣到，攪咩？

人手處理需時

想問吓有冇人知上環有冇開？收到email要上去

冇，去尖沙咀

3小9

過多幾年外賣仔應該會失業

你唔覺得閪熊個app既程序好機械咩

一個唔洗出人工既同一個要出人工既，你會簡邊個先？一個可以做24小時，一個做10小時。遲下送貨既好多都會失業，只要請幾個人係office控制下幾十架車仔就得未來既運輸業就係咁

機械人取代體力勞動工作
AI取代重複性高既技術工作
呢啲係大勢所趨 特別係人工高既城巿
被取代既首當其衝既就係物流業
因為只係倉A去倉B 重複度高 同埋24小時都做得

不過美食外送有樣特點
佢單量集中係食飯時間
等候時間飄忽
拎貨同送貨地方都分散同唔固定
香港地方密集複雜
要用機械人取代外賣仔唔係咁易 同埋要投入好多資金
所以 外賣仔仲有一段時間可以做既

做外賣仔都係暫時姐，一路做一路進修下最實際

打發下時間幫補下荷包 唔錯既選擇

根本就唔應該再正職咁做

當正職咁做嘅話就真係竹根都冇得食

你一日返8個鐘，一個月點都有皮幾既

真步嘅話行到腳斷，除非有電板

我用單輪送，好撚方便。我見過有人用電板送，好撚大部。吓撚死人

但去到人多既地方一樣要照行

上唐7樓你就仆街
放樓下就俾人偷

我台到上去放心，電板就

Roadrunner彈notice叫我交cod錢
但我收唔到email
係咪有問題？

直接tg問cherry交幾多

遲半個鐘開工 會唔會取消我張更？

Who??

COD嗰個TG咪係cherry

唔會 遲兩個鐘都得

遲到會比小啲單你做姐

成個鐘得一單？

我2個幾鐘得3單好在uber有2單姐

一粒鐘一單

我堅行

今晚食晒屎

出現了

唔好意思覆錯，想覆岡巴

好癲

5小半15 +15蚊貼士

外賣行業未死得晒

急，uber拉唔到完成，有冇人知點解？

有冇天水圍Ching可以提供天頌外圍密碼？

懶左好多
睇五六月就知

岩岩果單餐廳話要等20分鐘，之後我禁左已取餐去柯屎，之後個cs打黎問我個餐送左未 唔知會唔會email我呢

啱先送私樓外賣，㩒好對講機準備上樓
有個住客冇啦啦向保安大嗌條友送外賣㗎
個保安要我企係度等佢再㩒多次先比上

每日六十公里 大將軍

我今晚做果一更2小3
由玉蓮臺去APM，然後去麗港城再去匯景同啟田道

夜晚觀塘中協和街月華街已經叫做好彩

日文，西飛利

做九龍灣會唔會好啲
起碼平地吖

做左成個月都係You are newbie.幾時先變組別

紙巴召喚
又要靠你開新post了

淘大去上邨

黎緊嗰次轉組就會轉

一二組好難上

好，等我幾分鐘copy and paste

辛苦晒

依份工唔洗咁上心無得升職加人工架

我以為你想上1 2組
我得閒收工執二手更
有d區sh 6 utr 2都係2尾

上Bitch 2

我長期係四組都無乜所謂，我都係返實1，2個區。話哂無底去新地方唔熟路好搵笨